蜜糖星星 以前好撚好食

而家係咪轉左formula 唔同左味咁

點解以家無左格格脆

沖鮮奶會變朱奶

用開可可米沖

朱古力味嘅粟米片只會認可彎嗰隻coco可可脆片

係超市揾唔到既

有喎 仲成日食